上星期說好的忍手七日，美國會通過「香港民主及人權法」呢？

七日之期已過，休息夠未？